啱啱個frd話去買爭鮮外賣食，俾我屌到跪喺街度喊

是咁的
我地一班大學friend就成日出街食飯嘅，唔係自助餐就放題，唔係放題就食西餐据牛排燒羊架，平均一餐2、300蚊走唔甩

咁講真，真係一啲都唔過份囉，話曬我地都係大學生，天之驕子嚟㗎嘛，唔通食啲100蚊都唔駛嘅垃圾咩

但係偏偏我地其中一個friend就成撚日呻窮，今日佢竟然話不如食爭鮮算啦

：我
：窮撚friend

：屌你老母，竟然叫我地成班大學生食豬餿，上次買咗個爭鮮外賣返歸餵狗，連我屋企隻狗都唔撚食呀
：但係我冇錢…
：冇錢唔識問老母攞？你啞定弱智？

屌屌下我實在忍唔撚住

你同我跪喺度！

條友又真係一嘢跪咗喺度，仲開始流埋馬尿
：我冇老豆老母㗎，屋企攞綜援㗎
：冇錢就咪學人埋堆啦，躪返屋企食狗屎啦

之後我就同班friend由得佢跪喺度走咗去食好西

：爭鮮狗也不屌
：我最中意食爭鮮

又係你條on9仔

屌，又唔記得紅色大字

你同我跪喺度！

你就on9仔

佢人都走咗咯，唔好攞人啲嘢啦

原來連登咁多人中意食爭鮮

2,300咁平仲學人出嚟柒都係第一次見

咁我的心情是否受到，我的心

今次正負評set錯description 恥笑開始

冇諗過原來連登咁多窮人中意食爭鮮

低質

QQ

有冇冷馬必中tips 要追數

咪話咗三場八
貝力斯不鳴則而，一鳴驚人

條柒頭廢到咁撚樣喎

等緊時機爆啫

Keep住

其實唔關爭唔爭鮮嘅事
負皮係俾樓主叫人攤大手板問阿媽攞錢